國台辦：解放軍武力是針對台獨 不是針對台灣同胞

邱國正指共軍具攻台能力 國台辦：不針對台人
最新更新：2021/03/19 12:24

（中央社記者繆宗翰北京19日電）國防部長邱國正昨天表示，共軍具備攻台能力，國軍要隨時反應。大陸國台辦發言人朱鳳蓮今天則說，陸方採取一切必要措施是針對外部勢力、「台獨」分子，「絕非針對台灣同胞」。

中國國務院台灣事務辦公室上午以朱鳳蓮應詢的名義發布新聞稿，作上述表示。

朱鳳蓮並宣稱，「歷史早已證明，台獨是走不通的絕路。民進黨當局若膽敢鋌而走險，拿兩岸同胞的利益福祉和台海和平穩定作賭注，必將遭致毀滅性失敗。」

另外，中國大陸日前公布對台「農林22條措施」，大陸委員會表示，這項政策目的是磁吸台灣農業人才、資本及技術，協助其振興鄉村，並作為對台統戰手段，「名為惠台、實則利中」。

朱鳳蓮今天則聲稱，這項措施「得到台胞、台企的熱烈響應」。她並反指政府「擔心廣大台灣同胞從祖國大陸發展機遇中得到實實在在的好處」，「民進黨當局企圖封堵台灣同胞謀發展、求福祉的路，是不可能得逞的」。（編輯：周慧盈）1100319

收皮啦依家全個台灣都講緊脫離民國正式獨立
學人玩分化夠唔夠班啊支那種

又想分化

＝「國安法只影響一小部分人」, 一小部分人＝全宇宙人

強姦犯祗係針對女性下體？

留島不留人

司令：唔會，我哋果隻唔會

一小撮亂港分子，廣大的愛港群眾
支那的邏輯混亂

支那導彈：我會分清楚誰是台獨分子

說好的武統台灣? 又縮?

仲有對奶

修改選舉制度是為了保障廣大的愛港同胞

Simon 你準備好打杖未?

意思係打劫唔順手強姦定強姦唔順手打劫?

係咪專食細路仔架

「你只有兩個選擇，一個在家裡面等老爸光榮歸來；一個，到戰場上去找你老爸屍體」

人地投蔡英文就知大部份人都反共啦
仲分咩化

只針對一小撮人呀嘛，香港人好清楚啦！

都係提防大愛左膠

收皮啦

緬獨
泰獨
越獨
日獨
韓獨

美其名而達成侵略鄰近國家

支那歷史不斷重覆

全個台灣不論藍綠都希望維持現狀
經濟靠中國 政治靠美國
邊個話獨立，國民黨民進黨定係時代力量

只針對陰道

分得幾多得幾多，想分D貪生怕死既人出來

班傻仔邊知咁多
以為民進黨就台獨
人云亦云